有無人覺得吹頭好攰

隻手越黎越大隻

hold住個風筒真係幾攰